(2018年9月28日又有兩單幾時bam?)投訴會員id130563屢次抄post洗版同重複開post

2018年9月28日
擺明抄post

id130563開錯台仲要專登重覆再post多次
吹水台

動漫台

2018年9月20日
擺明抄post

2018年9月28日
擺明抄post

2018年9月20日
擺明抄post

agger 盲狗!

咁小事都要bam....

風暴post一堆都唔知咩原因都bam

之前有個識既係時事台串人五毛都比人bam

點先算小事?

事實上你d漫畫post就真好濕碎
邊個開都係一樣，至於點解其他人選擇唔入你開既post你心照啦

都係個句咁小事都bam

好多人搶post

又搶左牙井兩個post

pish

律師信幾時send?

幫推

bam你先

我睇唔到丫嘛